唔記得左套戲叫咩名

我之前係netflix睇既

故事係講一隻惡魔上左一個男人身，就成個人唔同左

有一幕係佢同屋企人喺餐廳食飯，佢勁到用隻手指掂杯上面嘅水就搞到個女侍應高潮，套戲血腥嘅。

The black room